英超top5 中堅

1.史東斯
2.路夫雲
3.連迪路夫
4.史摩寧
5.馬馬度沙高

好笑top5

一隻阿狗都冇

琴日第一球matip都係眼神防守